美股新手，唔想用支那平台

有咩推介？

Sofi

美股開戶+新手教學(補充版)

好文分享 樂巴詳細解釋

感謝

我都睇緊依個，好用？

致富

無比較之下好用

有啲自動熔斷 有啲無盤前盤後

IB / first trade

即係唔好用
唔通真係要用牛牛

咁有骨氣唔好用

我就係唔想用先問大家
但好似無代替品

講好用實係牛牛架喎

First trade 有期權期貨 又係離岸戶口

其實IB係咪離岸?

出名垃圾

富途牛牛

我真心唔識先問
唔想再買港股

好用 有獨家冷靜機制

財經台大把推介
做research都懶
firstrade／ ib／ cs／ td

用牛牛睇,用sofi買

First Trade

ok

樓主喺咪嗰d一定唔會買中概股嗰d?